{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024292",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492704",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "어부사시사"
    },
    "text": "漁夫四時詞 (어부사시사)\\n\n京畿道城南市盆唐区ソヒョン洞254-5ソヒョンプラザ2階\\n\n韓食-海鮮料理 , 11:30 ~ 23:00 Break Time : 15:00 ~ 17:00 詳細を見る , 毎週日曜日 , 60席/部屋:5団体席あり , 韓国風刺身が人気の海料理専門店「対馬」は新興洞総合市場でオープンした食堂である。 この食堂は10年間和食レストランを運営したオーナーが新しいコンセプトでオープンすることから始まった。 そして「対馬島」という名前はユン·ソンドが1651年に甫吉島で建てた漁夫四時詞から取ったものだ。 この食堂は伝統的な韓国式海料理を披露するという意志を持って作られた空間だ。 インテリアにはハングルで刻まれた韓紙や伝統仮面など韓国的な小物が使われ、韓国の趣を感じることができる。 また、価格帯別にコースメニューが備えられており、集まりの場所としても人気が高い。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂はどこにありますか？",
            "answer": "京畿道城南市盆唐区ソヒョン洞254-5ソヒョンプラザ2階にあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:30から23:00まで営業しています。ただし、15:00から17:00までは休憩時間です。"
        },
        {
            "question": "定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "毎週日曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "席数や部屋の種類はありますか？",
            "answer": "席数は60席で、部屋は5つあります。団体席もあります。"
        },
        {
            "question": "何が人気のメニューですか？",
            "answer": "韓国風刺身が人気の海料理専門店です。"
        },
        {
            "question": "どうしてこの食堂の名前は「対馬」というのですか？",
            "answer": "オーナーがユン・ソンドの漁夫四時詞から名前を取りました。"
        },
        {
            "question": "この食堂はどのようなコンセプトで作られましたか？",
            "answer": "伝統的な韓国式海料理を披露するという意志を持って作られました。"
        },
        {
            "question": "店内のインテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ハングルで刻まれた韓紙や伝統仮面など韓国的な小物が使われ、韓国の趣を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "コースメニューはありますか？",
            "answer": "はい、価格帯別にコースメニューが用意されています。"
        },
        {
            "question": "この食堂は集まりの場所としても人気ですか？",
            "answer": "はい、集まりの場所としても人気が高いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 339
    }
}